有無人有飛天南大頭相？

喺全港18區連儂牆
放張黑白大頭
加啲金銀衣紙
以表尊敬